［天水圍JJ］有冇人聽到爆炸聲？

啱啱連續幾十下閃光+爆炸聲
好似放煙花咁
發生咩事

蘋果話係消防員演習

等我仲以為對岸爆炸啲聲傳到過黎

聽到 睇唔到
以為係啲村放炮仗
原來仲有閃光

望出窗見到閃下閃下

係喺輞井邨入面唔知做咩

source ?

有人岩岩經過
好大獲
有人想知再講

演習點解要揀平夜

得啦好想知呀講啦

有人放煙花

(住天水圍)

俊宏軒, 岩岩聽到以為係有咩習俗鼓聲黎